Motivasi saya mengikuti bootcamp Laravel Web Dev adalah meningkatkan skill laravel dan sebagainya sebelum memasuki dunia kerja. Harapan saya kedepannya dapat beradaptasi dengan baik pada lingkungan kerja, ilmu nya bermanfaat, dan dapat berkembang lebih baik lagi.